# PRUEBA TECNICA DE SOFKA
## El proyecto esta desarrollo en microservicios

1) Backend: Java - Openjdk11
3) Base de datos: Postgresql
4) Contenedores: Docker

## Despliegue del proyecto

1) Clonar el proyecto
2) Ejecutar el comando: docker-compose build
3) Ejecutar el comando: docker-compose up

